岩岩俾人笑d暗瘡

好自卑呀

用沙紙磨d瘡

真係好困擾
我係攰同覺得眼訓
但係訓唔着

唔好同我講放低手機/唔諗野就訓到
我唔用合埋眼都會清醒到天光
個腦都已經放空唔去諗野
而且每日都只係訓五六個鐘左右就會醒
無訓晏教個啲

一星期差唔多超過一半日子係咁既狀態
其實係咪有病?
好唔想依賴安眠藥

岩你老母

磨完咪仲樣衰

Yes

啱啱 sor

用精液敷mask

下我真絲邊有精。。

自己去採集啦

我笑埋你肥同平胸呀屌你老味

早啲訓 唔好食咁熱氣
勤洗面

抵你無左碌9！

依位巴打相當好人屎

你樣衰d囉

由細到大未生過 好似未經歷過青春期咁

所以我咪成日收好人卡

屌你呀

祝你下年有女

我曾經都有過呢段日子，好自卑好想死，咩人都唔想見，我真係深深明白你感受，你嚴唔嚴重？嚴重真係無辦法，就算比你搽野搽好左，轉個頭一樣返發，你呢加可以睇睇中醫，嚴重暗瘡一定要從內到外醫，如果25up仲有暗瘡問題建議睇睇皮膚科醫生，呢條路係比較難行，唔好太在意人地眼光，要活出自己嘅人生，加油！

有無中醫推介

飲水啦八婆 成日唔飲水

今日飲左好多喇

到底肥婆點樣可以平胸

葫蘆形

我兩年前都成面暗瘡
我之後飲我呀媽煲既涼茶
就冇野
搞到我以家成日叫佢煲

巴打幾歲 係咪青春期爆瘡咋

可以試下orig__s隻暗瘡膏
真心好用

無涼茶飲

廿頭

有無全名

細個呀媽好鐘意買益達士多啤梨味比我地食
成日收一兩包係個袋度
有日同呀哥摷呀媽手袋叫到盒杜蕾絲士多啤梨味
仲好開心以為益達轉咗包裝 即刻開心share
咬極都咬唔開勁un
之後呀媽去完廁所出黎見到笑到仆街 但又唔講咩事
仲同老豆講
大個咗先知

試下用gel plus

其實唔一定內在調理就得，要睇你係點樣爆法，係內在定外在問題

我以前試過睇個仆街醫生，都出名既，有次去仲撞過陳敏之，佢幫我打左成年類固醇，打到冇效就想氹我做醫學美容勁仆街

又試過遇到個庸醫，我係皮膚薄好易面紅啲敏感肌，加少少暗瘡，佢話我玫瑰挫瘡然後亂開藥 呢兩次搞到我開始由兩三粒到爛爛地面

但果時中學雞唔撚識，以為睇咁多西醫都唔好，一定係內在問題（但我做超多運動，飲好多水同早瞓），聽人講去睇中醫調理，調左成年，啲皮膚係有光澤左但仲係爆瘡

最後索性俾多啲錢去左間皮膚科聖手（人地話張學友睇佢所以好出名）睇之前佢仲要我去驗血俾報告佢睇，幾專業下，最後佢同我講其實唔係我內在問題，係我啲皮膚個毛孔個形變壞晒（唔識形容 ）所以好易積角質層同污糟野，角質層太厚又吸唔到水分乾又出油之類，最後睇左一年好返晒

所以巴打你要搞清楚自己係係咪真係內在因素先，唔好以為中醫每次都平平地，長睇中醫條數其實都幾貴

同佢識左2個月一齊左，本身都叫做好地地，到而家半月啦，但係又唔係拍得好開心咁。。。

我只係覺得我同佢係一對「會拖手既朋友」咁，我地就係一星期約兩日出黎食飯，平時佢又唔會打黎傾電話，其實除左出街，平時我同單身無咩分別，完全係一個人係屋企打機咁 。。。當然佢會WHATSAPP，但係都唔會有咩好特別既話題，或者滔滔不絕咁傾計，最後隔一排覆一句咁樣。。。同佢出街就不斷咁講自己既野，唔會點樣問下我點睇，有時感覺會有點自我。。。。

我同佢既性格都唔算好似，真係要磨合下，例如佢鍾意熱鬧，我就要靜；佢可以隨時改變計劃，我就想儘量跟計劃進行；佢鍾意做領導，但我唔想被控制。。。。有時想同佢更親密，但係前幾晚食飯，佢叫我試下佢碗湯，我本身諗住用佢隻spoon飲一啖，點知佢係叫我用公spoon倒少少去自己隻碗度飲 ，所以餵佢食野飲野都唔駛諗。。。。

講真，我又唔係唔鍾意佢，只係岩岩拍拖個陣，真係睇唔到咁多佢既「額外」性格，可能當時佢都收得好好，到而家都出番黎。。。我只係覺得，每次出黎就係同個舊朋友聚舊咁，無咩特別進一步接觸或者傾計，大家就好似食飽飯就返屋企，搵日再夾日子出黎咁；當然佢都會賀我生日/拍拖紀念日，只係覺得呢段磨合期都好辛苦。。。。

中秋就到，約左佢見我屋企人，有時我都會諗係咪快左ｄ；如果我同佢未到好親密同合拍，係咪應該延遲一下。。。各位巴絲會唔會似我地咁？???

之前用過 效果一般

我都有暗倉問題
但我好左康復中
做多d運動 飲多d水
本人認為夜訓冇咩問題

好多謝巴打你打咁長篇覆我
本身我係生左右邊面 (大大粒膿)
依家額頭下巴都有細細粒
但張學友個間係點醫你？a酸？

咁我推介你食a酸
大機會斷尾

睇黎要養成運動習慣

巴打有食？

最重要係運動同飲食習慣，想靚無得懶

冇
不過有巴打極力推薦
話咩如果食a酸都唔得 咁就可以放棄治療

好少生暗瘡，不過一生就係石頭瘡，又大粒又紅，又要等好耐先有濃頭，吱完又紅腫一兩日先會退紅。
前兩日又生左粒，而家又係又紅又大粒，有無咩好方法可以快d搞掂佢？？

對面個fd 脆香雞翼加大薯條
我就粟米加個包 但我就成面暗瘡 人地就白白淨淨
呢啲野真係整定

成日岀街食

最驚一停又復發翻 同埋好貴 又傷肝

我想死